有無人明白返緊份自己唔中意既工有幾難受

好似每日返去坐足8個鐘監咁

其實應該無乜人係返緊份自己中意既工

我以前份工好鐘意
因為疫情無得做，轉了依份
日日生不如死